[急救香港] 更新!!更新!! 有關2/8醫療集會最新安排!!!

我們是一羣醫療人員，同時亦是2/8 醫療集會的籌辦人，以下為現時有關集會的情況和後續行動的安排：

有關後續活動的安排：
根據多日來業內人士的意見，發現有意罷工的醫療人員人數眾多，但絕大多數成員也十分重視病人福祉。我們一班籌辦人願意再進一步，去信要求醫管局配合5/8的罷工，並提早作出安排。我們會建議醫管局參考打風或假日安排去提早調配5/8當日人手；同時，我們亦會去信各大醫療工會組織，要求他們以專業態度和經驗協助各大醫院作出適當安排。

根據基本法第三章第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

上述權利乃每一位香港公民擁有的與生俱來的權利。任何對香港市民罷工，集會，示威等權利的無理壓迫，等同壓迫公民權利和自由。

我們衷心希望醫管局能夠尊重每位香港市民擁有的罷工自由，支持並包容員工的罷工意願，同時盡力兼顧病人福祉，提早作出準備。

醫療集會籌辦人們重申，若非社會到了危急關頭，無計可施的地步，作為醫療人員，絕不輕言罷工。我們懇請政府聆聽社會各界的聲音，於5/8三罷前懸崖勒馬，正視社會問題，停止政治暴力對待示威者，杜絕更多的社會不幸和撕裂。

不反對通知書正在申請當中，情況良好。
場地正在申請中，除了正初步與QEH磋商之外，我們亦接納了大家的意見，嘗試尋找更大的公眾集會用地，並入紙申請愛丁堡廣場作集會地點。
同時我們重申，集會歡迎所有業界同事參與，無論文職、前線醫護、專職醫療等職系，我們都是一群盼望守護香港的醫療人員，無分你我。

一群盼望守護香港的醫療人員上
2019年7月31日

一群盼望守護香港的醫療人員的公開信:

我無嘢講

5/8三罷

推 邊到集會都會出席

急救香港 !

推！

醫護良心

push

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

推

醫護救人 保護市民

我無野講！

醫護界都肯放低工作 成日比道德責任縛住真係好慘

Push

支持！聽意見改地點

2/8 醫護集會
5/8 全港罷工
自己屋企自己救！

我冇野講

612 捐款方法

基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣 100,000 元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
銀行轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金戶口，匯豐銀行：652-255761-001。
以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」，寄往「九龍旺角山東街 51 號中僑商業大廈7樓 612 人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。
如捐款者要求收據或有關海外捐款，可透過 Facebook 專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。

#85罷工

支持

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

8.5全民三罷

光復香港 時代革命

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

#我會參與8月5日三罷

推到上熱門

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

再推

我無野講！

推呀

謝

推 醫護專職一齊做出好戲

雖然大家嘅patient 唔同，獸醫界可唔可以參加？

推呀 !

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

正呀, 可以去晒2個集會

100% 和你非

呢個同公務員係85前哨戰 非常重要

我無野講

到時見

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

#我會參與8月5日三罷

想問個集會去到幾點？
5點係BH 收工過尼

同埋今次要唔要dress code 頭盔之類？